《屍殺半島》登港史上最賣座韓片No.10

節錄

《屍殺半島》登港史上最賣座韓片No.10

■《屍殺半島》男主角姜棟元表示片中的特技是新嘗試。

賣座韓片《屍殺列車》續集《屍殺半島》（半島）上周五在香港戲院解封之日開畫，票房走勢凌厲，首日更狂收224萬，榮登2020年開畫票房No.1。而《半島》在疫情下票房繼續火熱，於電影於上映第6日極速破千萬票房。截至前晚10時，《半島》累積票房成功達1,002萬，更打入香港史上最賣座韓片第10位，第1位為《屍殺列車》，總票房約6,800萬。

《屍殺半島》於香港有多個不同版本選擇，當中比《屍殺列車》用上更多特技，。。。。

垃圾片
悶到嘔

套片好撚無聊

香港人睇開屎

同上集完全唔關事，為拍而拍
最尾10 分鐘同睇典型韓劇一樣

係好多人畀上集呃咗入去

池中無魚

垃撚圾

上星期六睇左 好正